賭錢無好下場

賭錢只會愈賭愈大

開頭幾百玩覺得娛樂下

後尾多少少錢就買一千幾千咁買

輸左又唔順氣又追

到最後愈輸愈多

贏既時候又覺得贏唔夠

到最後贏既都係馬會

咁你又重注左阿根廷晉

有強姦冇焗賭 你定力唔夠姐

又係你條飛都無張既鳩噏大王

今晚收錢

咩車？
遙控果啲？